聽講今日我老死波台精泉一世生日

生快

討厭

hb

閃字